[精算風暴四通八達]十二月九日沙田十場暨浪琴表香港國際賽日討論 IV

香港好波 4:0 !!!

邊隻唔痴住邊隻輸，拍住放就一齊輸，博奕論

2.01.7算慢啦
但後面果班友慢腳成咁

老巫可唔可以表演下

奠雷狗去能左邊

香港大滿貫

馬克唔緊要
下次再黎過

四重彩派幾錢

好吉利

莫雷拉

可惜香港冇育馬事業

淒涼佬同全哥以後傾掂數先報名啦

潘仔好波

潘頓做乜唔攬炒
驚比雷西執雞牙

全哥
我買左細佬wp

現場有個馬房工作人員講有冇睇無線劇集細佬梗係打大佬

發緊夢
連大仆街都發夢

贏女皇盃緊要d呀 父子制霸

話咗細佬高過大佬

估唔到24個幾可以拉得咁散，後面嗰d真係中哂伏

今日咩地？

大雄圖轉左倉仲廢左GA.... 沒哂火wo

一路以為雪霸神狗有得鬥

攬黎做咩？比香港4:0唔好？

手到回來

型佬全兩隻國際G1

上隻都可以靠神仙

呢隻真。自家訓練

贏個檔姐 咁沙陳

雷狗跑=傻系
巴西蘇放=輕鬆

俾佢頂走隻雪霸斷左四重彩 仆街雷狗

咁計雪霸都算勁

BTW劉皇發個仔喊三聲

全哥第一次派馬跑國際賽
即贏兼起孖

長江後浪推前浪

雷西點都贏唔到啦
仲有隻迪雅卓

潘頓可以係香港橫行咁多年唔係冇原因
真係好撚識做人

管弦樂團表示做乜鳩......演奏同一首四次......

真係勁

上場兩兄弟大龍鳳呃哂外隊馬

同呀哥一模一樣
邊隻放邊隻贏
感覺上馬克仲係高班過歡樂之光

蘇兆輝 好CALM/COOL

全哥
孖盃

晚晚追緊義不容情

輸檔

你試下兩隻調轉檔位？

終於有人開post

頭先我現場屌柒佢佢笑笑口

其實係。。。

再想問多次史卓豐果次究竟做乜撚野

腎: 歡樂之(↑)肛

潘狗真係好撚屈，KO雷狗

標題想燈死牙拉

正式宣布，全哥係最強練馬
香港好波

喊撚左

有能力都要識做人，缺一不可

型佬全
偶像了

雪霸真係好叻
落地第二場未到十足
直路都一度有希望可以嗌
下半季啲大賽預埋佢喇

潘頓唔下唔搶燒
一石3鳥
贏盡晒掌聲

六爺賽前訪問都串鳩佢話應該要放
蘇兆輝呢場個步速撳得真係靚

一陣執兩場冇人理既讓磅賽
班傻鳩馬迷又當佢神咁拜

世界仔嚟 我頓

單式馬膽

贏哂香港人啲歡呼啦 咁樣讓歡樂比香港4:0

開始轉銀禧彎果下覺得真係好撚慢

好開心 4:0

我估幕後都諒解
抽檔果下已經輸左

睇分段
係轉彎突然Dup慢
蘇神哩著有料

係咪第一次4:0？

呢次大佬直路抽出黎冇欄都叫識跑
以前成日覺得冇欄冇命

我諗最重要係可以踩埋莫雷拉

邊個係華人no.1練馬師

佢唔識聽日文

今年好似無上年柒俊贏咁HIGH
上年好似全場雷動咁濟

屌撚死隻大仆街岩架啦，咁撚鍾意日本馬

華人g1喎 點比

係呀
諗住可以搏下
但真係好勁喇

二班馬

容狗 反省下啦

嗰次嬲撚到我

天地有正氣！
大仆街今日衰到貼地！

聽左4次賤種國歌

型爆
開倉第二年已經有個G1

唔同級數啦
人地正氣
容仔陰陽怪氣

係

華人冠練(笑)

國際賽
宇宙最強莫雷拉
去左邊？？？

真心勁
兩隻都有受惠

MOK LUI LAI

J2條女一話香港隊4場贏曬
蔡俊燈即刻好撚失落
睇黎條友真係好撚迷愛隊馬

呀潘先係

而家識泊大碼頭，又有班騎師朋友，咪幾好

2個

縮左老母個閪到

差兩場
繼續吹奏吓今日的自己

買錯左

口講愛港 國際賽就專騎日本馬賣港
堀宣行今季一收皮就柒到影都冇
潘頓呢D真愛港就日日比人屌
馬壇=社會縮影

係兩個啊

試吓巴基之星贏

人地一拎拎兩個
返鄉下做考子腎孫啦

肥鬼：你有你贏G1，我繼續冷食

南非馬王 IR 118分
落地第二場G1 差啲都有P
長途大賽預埋佢啦

你話4/5檔同7檔都仲話有得爭下放
黃金1檔真係冇計
就好似比傳承抽到1檔會唔會贏到5/6個馬位既

We Are The Champions

淨翻兩場 唔通要全包頭?

We are the champion of the world

D廢老要即刻車去威爾斯

大仆街騎王又射落海

今日大贏家
我頓
型佬全

興奮到寫錯

大仆街都貪

一陣起孖 後上贏騎珀王

馬主個老婆攬住第二條仔影相

信唔信下個賽日 就到潘頓比人屌到開花

個GoPro到底有乜用

巴西蘇全程望咗幾多次後面

信唔信賤種雷尾兩場贏馬拎尾彩

正路 大賽潘

btw牙旺已彎

香港人核心價值就係反轉豬肚係屎

心諗冇馬上黎既

右邊條友係邊個 成日都有佢

第一次同日制霸?

唔使下個，下場即刻黎料

尾兩場都收工架喇

有錢佬各有各玩架啦

上面位手足好令仔

佢係點都好過大仆街啦

破紀錄

條友講馬好撚難聽

今日真係mvp
時時fight back
小巨人交到貨
美麗照win一條街
2000米就成人之美，唔燒鳩你

四季旺已彎

第一次走音
到第四次都吹唔好就死得

好似係羅富全舅仔

百步穿雲

佢個仔啊

騎功人品都好過
只要你轉個角度諗下騎師係同練馬師同馬主交代
唔係同馬迷
所有野就通晒

你, 聽過凡僧吧 ?

多謝

羅富全舅仔係何華麟WOR

佢話下真係唔上黎呀？

不要說得太白

牙拉今日有返工

今場真係
輸左都會體諒

算啦
無籍口了

大仆街出太多矛招 潘狗起碼會讓下 抵佢死沒馬嬴的 同埋最好咪撚返黎 唔係準備個個賽日屌撚到條仆街死

咪搞事

華人冠軍：羅富全！！！！

哇屌 真心服哂羅富全 開倉第二季就攞到香港盃

Btw bill gor好波
多謝bill gor

六爺全哥

特別係班廢老

潘頓屌鳩禮儀小姐

容狗隻和平路又鳩報路程
買返10蚊P先

有冇日文巴打講講日本馬迷係咪哭緊馬喪

9場 雷狗su win冇得走啦

賺級數

返左黎啦

睇返成個story係條女串柒柒撚鳩大潘先

已經哭緊 三個第二

架仔屌鳩雷西

過幾日又屌鳩潘頓拉馬

剛才最佳外觀獎，佢地講乜

同埋好過肥葉啦 果個所謂冠軍練馬師

@貓巴

巴打咩臺都見到你

有冇網

Can you hurry up?

4:0

嗰三個第二重要全部馬女 日本男兒唔爭氣

仲有開始睇低杏目遠征

笑撚到
一場G1都贏唔到
垃圾

訓左無睇
香港最強一日8win冠軍騎師
今日贏幾多場

香港制霸

雖然輸錢...
不過好波

點屌
日文雷狗點講

唔關事啦
而家全世界潮流都係馬女贏

希望過到關

我肥有8倍p 六爺邊有

有個日本馬迷講食屎啦你老母

モレーラ選手

有一隻 路路通

大仆街

個阿叔成撚日係到9UP

モレイラ

無了無了
光輝過就算
我今場都買左200蚊pq膽
另外歡樂wp

點解再石會冷到咁

華人之光係全哥
肥鬼完成歷史任務

我肥差唔多個個賽日都有隻冷p

禮儀小姐英文差

如果係二班馬跑得贏後面嗰堆
咁嗰堆班算係咩

肥鬼 反省下啦

最開心一定係lanwades stud

問過肥鬼未

全哥正氣王

比人揼左落地底

你荒真係英文好咩
咪又係識講幾句既MK妹

雷神

四季旺 五十五十 平湖
All彎

漢奸!!!!!

有無重心注呀？

アーモンドは日本馬場専用
日本馬は海外じゃ韓国の次に弱いww

以為笠個罩會有d野睇 直路冇反應既喂

訓左冇睇
蔡家大師兄而家排緊練馬師榜第幾名

精算風暴

走狗！！！

擺明鳩嗡啦

輸4場就悲觀到咁

大運龜頭

大茶飯gogogo

有 9號p

平湖係浪費晒

I am very thanks 啲frd黎

我覺得屌緊大仆街嘅ching
應該次次買馬都會拖佢

利申 唔敢唔拖佢

係咪嫁 ？

手到回來p！

佢迷拉？

笨輝一日比人追2場g1
唔知佢咩感受呢

買啦

係！我買左！

漏啊 雷神你字都打錯啦 抵你沒馬嬴啦

カップとヴァーズはレベル高くねえよ。日本の馬も一戦級じゃないし
今日は騎手が下手なだけ
俺は絶対前残りになるって予言してた

笑死

最衰雕塑家英年早逝

輸左會唔會再發爛渣？

上場無要佢隻白日
大仆街

清算加拉

上次緊緊贏, 今場 2.9 倍 ?

今日贏開巷

支持好吉利屌打雷西

利申：1千次入面先可能買1次
如果嗰場騎我愛駒嘅話

計埋四歲系列都全盛咗一季幾兩季

田草2000特佳
如果未死 要配多幾多隻全兄弟?

全程望空
但又無咩籍口 近都唔近

兩隻都嫌多啦
跑法撞撚哂車

百步有無機會w

奠雷拉 (外號：大仆街，Ba-ga-ya-ru)

石磨黃金甲

上兩季你唔拖佢應該輸到仆街

老巫

和平路gogogo

SAME

好吉利 潘頓封王呀

而家唔買佢正常

3歲-10歲
一場8隻全兄弟

錯了
上兩季我都經常正數
一定要買佢架咩

有

就係無買佢條4重炒左

同路

手到回來無朋友

大注左佢p

一字排開咁跑

買左雷神騎師王係咪已經輸左？

一片光明

翡翠

sor 好難想像

求水

2-4-7

二千米直路

四通八達值咁熱？

巴度唔要返再石

Qpq拖全餐好過

和平路

未 如果拉西兩場win 就騎豬

前題係頓三甲不入

法國二千堅尼季軍有冇料到呢？

要贏晒尾2場 兼 潘頓3甲不入 先得.

屌你好吉利回到上天

巴度

買limitness算

好吉利有3甲 或 雷神贏唔到呢場就即時玩完.

雷拉請你繼續無影

拉姑躝啦

守到回來

熱下身先啦 一定夠分跑四歲頭關

雷狗返到黎咁既成績

未熱夠身

話事話安國倫點

佢個能力剩係夠佢贏班初出馬

友誼至好退出

4p all in

手到回來現真身

好似冇乜消息

友誼至好cashed

潘狗今場頭二以後叫翻佢牙頓

個閘差左

收錢先

買左佢兩場 依隻會追

七俊又冇得騎

老巫表演啦

岩呀

12qpq求中

B又有巴度

百步穿雲有P

都話9有p 有無跟
比左重心注你

雷神即係雷神, 咁都贏

巴度又嚟搞事

追唔到

巴度又要告佢老母

買左50蚊 多謝你呀

Run what

跑乜？

大仆街唔會係騎豬王呀ma

屌你老母雷閪

麥道朗幾硬淨

冇野講啦 三疊望空唔散
到底之前幾場跑乜

屌你老味巴度輸少少

7963

老巫拉乜撚啊屌

屌！ 手到回來win我贏多好多呀

標題又中

跑咩

下場拉win 就豬王

依隻有路捉啦

依度d雷西fans一見贏馬又出返哂黎

客咩氣！要贏埋第10場！

無追到手到回來

正式宣布 騎豬王大仆街

隻馬好勁 咁都頂到

J2台條女話影相9到先，屌佢老母嚇死人咩

初出都中左佢冷P
呢場冇要
要左個唔知做乜鳩嘅和平路

佢話過左

巴度差少少

手到回來個win
輸左個一檔

多一兩步就殺哂

然後又話DUM嬴

冇人理個阿叔

隻馬幾勁 3疊全程望空

張基真係老la

屌你基哥隻馬贏撚左先話好fit

威進駒上場好輕鬆喎

大家42分 邊個騎豬王

大仆街 W多D

j2不嬲係咁

雷西

手到回來好馬黎

望係咁望 頂實大仆街

一早講左喇佢

今日大仆街冇啦 j2又吹奏緊

肥鬼有15倍p

買左雷神騎師王即係搣得飛未？

當全世界以為我拉騎師王
呢場就玩野

尾場有冇中心？

j2日日揀馬都係最熱個4隻

怪獸家長

尾場有梁定華隻發財先生

2-8

搣得啦

容狗係咁

講左 十句得一句聽得清楚

雷神開心過上季尾臨走嗰時好多

大家好

有呀蔡D馬 唔洗再頭痛揀邊隻騎

今次四通八達應該贏唔到

佢捐埋欄做乜死呀
又唔一早騎

仲有機會

我都係

呢D西人都可以上神台難怪雷狗都有人捧

小心綫路勇駒

上季尾一定有D嘢

雷神fans集合
尾場雷Win係100%

莫雷拉（「智力寶」）因未有於規定時間或之前抵達亮相圈，被罰款三千元。在衡量罰則時，小組考慮了莫雷拉以往曾因觸犯同類賽事規例而被罰款。

第一日開工就遲到咁撚臭串

吹奏左好耐

1+2

韓國巴 反雷黨召喚

唔識路

唔明回解咁撚熱

買左潘豬王 1k
唔想補飛 又怕左個大仆街

冇得搶其他騎師d馬

智愛

三千蚊佢當跌毫子啫

潘頓送上騎豬比雷西

何妖隻馬好冷

容狗比多次機會

雷神風暴正式啟動

我燈唔死清算
但四通一定可以燈死
出閘就掟大仆街落黎

13少又要食尾糊啦

布宜學食尾糊

今日針哂

十三冇人講？

講左

尾場老豆教仔場合

Gun

轉左馬房 會唔會睇一場先好啲?

真妙星上場跑成點

即係咩

騎師搭究 sure w啦

下 一早有人吹奏左喇喎

大家好
今日 我又輸馬

我都係
堅決不補

雷神起孖食尾彩
劇本

求集氣六環彩

今日輸到仆街..有無心水贏尾場

支持

睇標題啦

天下一>>>仆街

呢隻發財先生我買既

又搶咪又鳩UP 廢老好波

肥鬼

今日怪獸精唔精神呀

唔太差嘅
臨尾有湧下
不過谷草績黎

最新鮮又咁冷

李寶利，機會黎啦

手到回來要跟實

3號個名 扎西

希望喇，重注咗雷神騎師王

澤西哥

手到初出已經睇住

屌 下次咪撚再搵個阿叔講啦

韋達醒神呀

有冇人睇好最新鮮？

扎西
佢贏馬嘅話
腎仔會點CALL

果場沈拿騎 好有心機先捱到個p
上場2班1000再追 輸左

綫路勇駒 怪獸家長

呢啲咁既閪名都批

call唔到啦 岩岩high得濟 叫歡樂之光都走左音

今場隻隻都有人講 唔識飛

想要3 10

F

尾場布文

場內氣氛好好

等你

一陣J2直播煙花嗎？

j2都好好笑 基哥好搶口

新手買馬

TASHI DELEK

F W 博佢爆冷！

窄閪

扎西呢次得喇

揀左2號WP

隻1 打晒劫

13少

諗起都爽

陣間先知我會睇埋先走

跑出啦咩

Win

唔影女 dllm

買左過關

發財先生都仲有35倍
部撚今日有喎

俾個P我都滿足

應該唔會, 18:00 交台, 睇免費既 now 啦

田泰安食尾糊

一模一樣
頭兩場買左
今場就冇要...

獎門人話係藏語解如意吉祥

上場132磅 都跑到第9
睇番兩次完成時間都係一樣
但負磅差左16磅咁多

唔想share

贏完36倍

怪獸家長 同布文上契了

啱先一片光明p都無

j2揀哂未

揀哂

你入女廁影？

扎西唱歌好撚勁架

LKC 呢排好似無咩聲氣

7>1 2 5 8 11
NOW: 5 7 8 10

基哥揀D馬幾場都有P
今次佢要左1

贏完仲咁冷

買扎西先

3510ok?

想知咁買要幾錢 中左又會羸到幾多錢

尾場已經跟住劇本進行緊
雷狗又騎豬王

6號仔回到兩倍就訓身

想要1 但係咁落飛

正

又寶利

真妙星

想要十三 屌醒我ok?

兩隻頂頭大熱
搏下啲冷門算啦

真妙星
幸運興隆
安騏
電玩皇者

8號仔

小注 跟左

跟

截至此場之全日總投注額 # $ 1,470,215,369
馬會又嬴

2 4 5 6 9

最新鮮

2 wp

大仆街唔好第1ok?

何妖要了

兆

田雞有p 我食屎

留名睇戲

彪哥要咩

威進駒
莫雅威返場啦!

咸華一皮野發財先生p

輸到跳左樓啦佢

同問

扎西啦

跟番最初貼士
5-8

發財！

威進駒明顯仲係高過四通八達

怪獸家長我對佢無乜信心

塞就塞硬 睇下莫雅發揮

呢隻馬好爆得

要左布宜學

個場威進駒塞到乜

Sorry啦巴打

寧願佢唔要欄

雷神騎王

要田好定布文好？

2 4

外面一衝過哂

1檔好難唔要...

隻馬唔係咁超

求重心了

線路勇狗落左好多飛

喜勝駒 何妖!

1號 24 > 12賠

睇天下一點發揮了

仲未綠格

7-10wpq

贏尾彩追數反cup又話你知咩

買左少少

7 1 2 5 6 8 要哂

雷贏唔到不如當場切腹啦

屌

智愛
梁家俊

咁好多人都想睇佢切了

買7 8一對

識野

贏唔贏到都切啦

扎西穩到

十三又著綠格
又飛到馬唔到拿子你幫我係馬場屌佢

2 7 14 做愛q

跟左p

就試下真妙星
皇天喼神食尾糊
今日得兩隻馬騎

我唔柒信又雷西w尾場

祝佢比上次贏個隻擊殺啦

跟左

跑咩？

我靜係識買w p

1378

講笑

屌你

10 8 7

針

on9

安騏

屌你好彩有拖返13

十三少

十三

搞掂 10p收錢

雷狗好撚大聲 I am not ready

乜撚嘢安騏

13 食尾糊

今日針撚哂

屌咩殺隻韋達出嚟

雷狗可以切腹

莫狗 假希望 屌你老母

[琴心星型酒杯]十二月十二日谷草夜馬八場賽事討論區

78910

布文出閘唔爽 走位差到 好似未訓醒…… 美麗大師又係咁

完成偉業
大奇蹟日

無人理我

屌你雷閪頂唔到條q

一無買十三就殺出黎

恭喜曬

一出就知道冇

有煙花咁戇鳩

都話切得架啦

買唔到。。。截咗。。。中埋q

btw屌你13

無tg 不過記住我個名
我逢星期日都一定買
星期三就一時時

話左你架啦 仲寶利

有錢收？

最尾追番好多
直路又塞

屌你老母買唔切屌

達少直路j撚死人

十三少移出去咪醒
成日要欄把撚

冇

有冇精算師幫我計下

寶利唔會識保住我地d錢 條仆街唔冷d都唔去

收返$112

啲乜野莫雅布文
乜鳩都冇

你認到我都出比我啦 星期日

冠軍騎師

贏埋都要輸錢

雷狗還我血汗錢

有位置Q 沒連鸁跑

入彎就走
直路曲尺手禁住
冠軍騎師返黎喇
今日好好成績

咁都頂唔住個第二

啲阿叔係直路話13少搞9佢同埋嗌智愛你無力既

布宜學留咁後on9

中段放22秒幾

2條作為世界級騎師 莫雅2日可以1隻馬都鸁唔到 勁到呢 布文騎個尾2場訓著左咁樣

張基揀馬 不嬲廢

咁佢呢場係沿途二疊嘅
有欄達子都係會要欄

智愛比落去 無架

真係中

達子要欄又會安全駕駛

美麗傳承 .... 好撚勁

收幾錢

唔怪得怪獸品字位
彪哥你好心燈熱門

柒俊到底柒到幾時先醒 華人一哥去咗邊 今季買佢死8成

收錢

無人理

10879

好撚威

我又唔係事後狗 屌我把撚

豬哂

屎都無得我食 陰公

一齊收錢

歡樂輸光

豉巴召喚

柒俊可能呢期無覺好瞓

梁家俊 會唔會好SAD
美麗傳承 帶人返黎

有冇link睇煙花？

湊仔

日日俾呀KIT騎 點好訓

對比起舊年
隻馬係再進步定係潘頓騎勁d?

騎師王 係雷神？

應該gel緊頭落馬會

阿般

應該射到成褲都係

馬有料 潘都好肯騎佢

SAD鬼自己唔要冇得怪人

買咗5舊
收番7千幾